# Chinese translations for wacom-plug package.
# Copyright (C) 2019 THE wacom-plug'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the wacom-plug package.
# Automatically generated, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wacom-plug\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-10 20:07+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-07-20 18:18+0000\n"
"Last-Translator: colindemian <colindemian@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://l10n.elementary.io/projects/"
"switchboard/plug-wacom/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.4.2\n"

#: src/Views/StylusView.vala:45
#, fuzzy
#| msgid "Test Tablet Settings"
msgid "Test Settings"
msgstr "测试数位板设置"

#: src/Views/StylusView.vala:76
#, fuzzy
#| msgid "Eraser Pressure Feel:"
msgid "Eraser Pressure Feel"
msgstr "橡皮擦压感："

#: src/Views/StylusView.vala:81
#, fuzzy
#| msgid "Button Action:"
msgid "Button Action"
msgstr "按键行为："

#: src/Views/StylusView.vala:84 src/Views/StylusView.vala:88
#, fuzzy
#| msgid "Top Button Action:"
msgid "Top Button Action"
msgstr "顶部按键行为："

#: src/Views/StylusView.vala:85 src/Views/StylusView.vala:90
#, fuzzy
#| msgid "Bottom Button Action:"
msgid "Bottom Button Action"
msgstr "底部按键行为："

#: src/Views/StylusView.vala:89
#, fuzzy
#| msgid "Middle Button Action:"
msgid "Middle Button Action"
msgstr "中部按键行为："

#: src/Views/StylusView.vala:95
#, fuzzy
#| msgid "Tip Pressure Feel:"
msgid "Tip Pressure Feel"
msgstr "提示功能压感："

#: src/Views/StylusView.vala:110
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/Views/StylusView.vala:111
msgid "Middle Mouse Button Click"
msgstr "鼠标中键点击"

#: src/Views/StylusView.vala:112
msgid "Right Mouse Button Click"
msgstr "鼠标左键点击"

#: src/Views/StylusView.vala:113
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/Views/StylusView.vala:114
msgid "Forward"
msgstr "向前"

#: src/Views/StylusView.vala:139
msgid "Soft"
msgstr "轻"

#: src/Views/StylusView.vala:140
msgid "Firm"
msgstr "重"

#: src/Views/TabletView.vala:52
msgid "Tablet (absolute)"
msgstr "数位板（专有）"

#: src/Views/TabletView.vala:53
msgid "Touchpad (relative)"
msgstr "触控板（相关）"

#: src/Views/TabletView.vala:55
#, fuzzy
#| msgid "Tracking mode:"
msgid "Tracking Mode"
msgstr "跟踪模式："

#: src/Views/TabletView.vala:63
#, fuzzy
#| msgid "Left-handed orientation:"
msgid "Left Hand Orientation"
msgstr "适配左手："

#: src/MainPage.vala:22 src/Plug.vala:21
msgid "Wacom"
msgstr "数位板"

#: src/MainPage.vala:30
msgid "No Tablets Available"
msgstr "无可用数位板"

#: src/MainPage.vala:31
msgid "Please ensure your tablet is connected and switched on"
msgstr "请确保您的数位板已接入且处于开启状态"

#: src/MainPage.vala:34
msgid "No Stylus Detected"
msgstr "未检测到触笔"

#: src/MainPage.vala:35
msgid "Move the stylus over this window"
msgstr ""

#: src/Plug.vala:22
msgid "Configure Wacom tablet"
msgstr "配置 Wacom 数位板"

#~ msgid "Please move your stylus close to the tablet"
#~ msgstr "请将触笔靠近数位板"

#~ msgid "Stylus"
#~ msgstr "触控笔"

#~ msgid "Tablet"
#~ msgstr "数位板"
